二年级防守队员米罗·海斯卡宁出色的进攻表现也没有受伤。在斯坦利杯上，球队不会因为进球不足而获胜。达拉斯明星队能改变这一点吗|特伦斯·道尔| 2020年9月16日|第五届第三十八届
他说，就客场而言，他认为一次性销售不会损害该品牌。DTC品牌正在重新思考他们的“永不上市”规则| Anna Hensel | 2020年9月11日| Digiday
所以，请记住，一个或两个重定向在这里和那里可能不会有太大的伤害，但不要让这个数字增长。优化搜索引擎优化爬网预算的六大方法|四月布朗| 2020年9月9日|搜索引擎观察
她的计划也受到今年经济下滑的影响，经济下滑导致许多州居民失业，3000多名成员有资格享受医疗补助，这是一项针对穷人的州联邦医疗计划。奥巴马医改时代的26家非营利医疗保险合作组织中，只有三家不久将成为《财富》（Elbelanger225，2020年9月6日）
缩减该计划不仅会伤害那些受伤的人，还会伤害更多依靠疫苗保护自己免受危险疾病伤害的人。取消这项联邦计划可能会削弱美国人对新冠病毒疫苗的信心
2011年，这些办公室遭到了火爆；没有人受伤，但一辆永久警车随后停在外面。法国哀悼和狩猎| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽
2012年，作为一名十年级学生，莱恩说他录制了自己的第一首合法歌曲《伤害》。对容·莱恩的崇拜：“我正在从头开始建立一个无政府主义社会”|马洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野兽”
“哭泣”事件被认为伤害了初选中的马斯基——虽然他轻松获胜，但得票率不到50%。世界上最难的政治测验|杰夫·格林菲尔德| 2014年12月31日|每日野兽
成年男子在完全没有发生任何事情的情况下假装受伤。蒂姆·霍华德的密集之墙|威廉·奥康纳| 2014年12月22日|每日野兽
当我们忘记了我们的首要义务是对他们的时候，即使是我们中最优秀的人也会伤害到前来寻求帮助的人。为什么这么多外科医生是精神病患者|拉塞尔·桑德斯| 2014年12月17日|每日野兽
不要忘记，因为没有回报，你也不会对他有任何好处，也不会伤害你自己。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
没有人受伤，尽管这一枪显然是为我的派对开的。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
不管他感觉到什么，他通常都会把自己憋在心里，不管有多痛。原金|伯特兰·W·辛克莱
可怜的狗脖子上受了重伤；然而，不久之后它又恢复了。猎狮| R.M.巴兰坦
一把刀会痛，但罗莎阿姨一年前告诉他，如果他吸油漆，他就会死。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林